河北把悲哀感覺假設是來自你虛構

要擁有必先懂火化怎接受

同意

湖南你不要說穿
江蘇撫你髮端

河北將這雙手放進心裡